點解我會月供左0003架

我係咪傻左

走晒，做左勁耐傻仔

賣咗去囉，今時不同往日了

on average 14
睇下留唔留俾個孫

已經想停供...

公用股唔理啦
一個月一千

月供成

會唔會再減紅股 變30派1
然後股價跌2蚊

平均幾錢

紅股減左半都仲供? 仲要唔升, double 蝕

均價12.4
3000股左右，停左供，諗起都覺得on9

均價13.57

呢隻正仆街

Same 3000股
均價$15
留俾個孫算撚數
嗰時撞邪先月供，仲要供成$5000

唔好想啦
廢股黎，星期一cut 9 咗佢啦

已經停左供
等佢年年送紅股算啦

升就供
跌就唔供
乜月供原意唔係睇長線嫁？

傻鳩 月供平貨 等公用股爆一吓果陣放
咁忍唔到手做咩唔一開始供700

等紅股溝到平手走

霉氣優質

啱啱停供咗
覺得已經冇咩前景可言

打算點做

放鳩左佢 合埋眼買9988

仲供緊，均價16